ใต้ภาพ 1

วันอังคารที่ 11 เมษายน พ.ศ.2543
ขอพร - พล.ต.สนั่น ขจรประศาสน์ อดีตรองนายกรัฐมนตรีและรมว.มหาดไทย ร่วมเดินทางกับคณะรมต.และข้าราชการระดับสูงของกระทรวงมหาดไทย 
เข้ารดน้ำดำหัวขอพรตามประเพณีไทยต่อพล.อ.เปรม ติณสูลานนท์ ประธานองคมนตรีและรัฐบุรุษ 
ที่บ้านสี่เสาเทเวศ ภาพ : ประเสริฐ เทพศรี

Krungthep Turakij Newspaper
